究竟公務員幾時先肯罷工

明明已經成立左工會，政府都講到明唔夠口罩唔俾官員戴，啲貪新怕死嘅公務員幾時先可以企出嚟為香港人而罷工！

公墓員：等等 跳埋下個point就罷

諗多左

唔知邊到好黃

笑左，駁唔刀

而家都唔出手仲等幾時
等香港變疫區?

公務員前線好黃

薪高糧準點會同你罷工

等通過埋2019加薪 仲有2020 4月生效

都唔使返
罷咩

武漢肺炎特別篇：低俗喜劇（蝙蝠湯）

home office 緊都唔洗返工

咁辛苦先考到彩你都傻

算啦，你小心俾人話你分化

唔係自願逼佢地都無用架

你呢個問題問得好戇鳩

到時班公務員
中招死咗
唔值得可憐

首先要essential staff罷工先有用

明明係政府最大春袋

罷工斷咗連續十年返工，無得轉供CPF
不了

問心，如果你係公務員嘅話，有大好前途，除咗跳pt 仲有得升職 俾你會唔會罷

條底褲

首先要諗吓一個個好地地點解會去做公墓員

d精咋

身為一個市民真係覺得好無助，有啲咁嘅垃圾公務員同埋咁樣政府高官，如果有機會一定要改革呢個制度，將呢啲公務員全部踢晒出嚟

Agree

發下夢好了 公務員咁垃圾

你返緊咩工？大把人都係想安居樂業自9私

顏武周都潛咗水啦

獲獲都叫人罷工
自己呢？
之前話1111三罷直到爭取到五大訴求
結果罷一日就返返工😂

home office點罷？

唔會罷

就算打仗 只要照出糧就唔會罷 高薪厚職 自己又無晒競爭力

On99咪又係工一份 講到全體公務員都係黑警咁
反問樓主點解全港私人僱員唔一齊大罷工？

大部份唔洗番罷乜

前線全部黃

通常不問世事，淨係求穩定出糧唔會比人炒
唔做唔錯，排櫈仔等升職加人工

啲人話點解要求公墓員罷工
咁希特拉痴左線要殺人，佢班下屬要救人係咪應該帶頭罷工呀

入得去都係貪圖安逸既人，同你罷工？

今日班入境 衛生署先幫手放架船上面d生化武器人入香港

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

you right

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

睇個勢都應該唔會罷, 等下一世再研究吧

返緊學

同問
明明已有工會
個工會搞緊乜春

公墓員：我返工Hea做亂做有用過你罷工堵路

咪天真
哩代係港豬，無嘢緊要過吃拉瞓。再過二十年，新一代大半係蝗二代，今天的小黃到時無力突圍。

因為唔係政府嘅春袋，普通私人機構罷工都唔會有太大作用

樓主夠30歲嗎？
如果全港大罷工威力會比政府僱員威力小細嗎

好多都home office，變相罷緊啦

巴士 銀行 都係私人公司
佢地罷工都好有用

佢哋係既得利益者集團，佢哋邊會搞亂自己檔攤吖！

因為你班撚樣唔生性一事無成
人地大大個鐵飯碗要冒影響前途既險去陪你罷
你都要比個有勝算既牌面出黎先有人跟架
醫護罷就話命仔要緊
其他大部份公務員都無咩實際威脅

政府成功分化公務員
今日大量po屌柒佢地

入境海關靜撚哂 屌你老母

又分化，反修例以來前線被人拉大量90後，00後，理大中大圍城唔記得？

你都on9 睇番啲post有幾多公務員屌9緊黑警唔罷工 依家仲要人命關天 即刻靜撚哂 關私人公司乜事呀

一定唔會罷

公務員成世最自豪就你入到政府做，你叫佢地出番黎

我自己ready好晒啦
工會行晒程序就罷

秒左

加左人工先可以同你罷工架

巴打俾次機會
我人就係屋企
Office就冇人既
你想我點罷

番去office開燈大叫我罷工呀今日屌你老母
再熄燈搭車番屋企？

home office嚟罷工

笑左，首先公務員罷工先可以癱瘓政府部門運作如入境，其次私人機構好難組織大把工同埋威脅力不足

人工高過市價幾成 點會同你罷

可以講全港大罷工都一定唔夠公務員罷工威力大

Sad but true

罷咩 糧照出 係屋企home office = 冇野做 = 政府半停工

拎政府啲錢幫下手足好過啦

Home Office 唔係等於有不少公務員罷緊工咩?

遲早罷,不過係被迫果隻
一早講左係香港要罷工,只有被動果隻

好大分別喎
Home office 係老細批準
都係有產量
如果產量政府接受到姐係話home office對佢冇影響力

運輸業、水電煤、民航、政府高級公務員、金融業有冇人罷會開唔到市，etc

俾樓主做到你估佢又會罷咩

升咗職

講緊生命安全最基本嘅野

醫護個罷工都就到極限，公務員冇心罷可以唔洗出

笑撚左 正係黨鐵巴士罷都癱左大半個香港啦 on99

曬鳩氣啦

其實就是一大批人home office，實質唔做野政府仲運作到，林鄭有狗護航就得

點解林奠要付咁大代價，都要同香港市民作對

講漏左 啲錢拎黎撐下黃店都得 呢啲時勢 經濟差 反而要靠公務員撐起個市 希望公務員多撐黃店 頂住黃色經濟圈

公務員係唔會罷工
上左年紀既更加唔會 佢地啲思維係點都要返工
覺得對份工有責任感
佢地連講多句政治話題都唔會
超保護自己

呢個真
好多都外判革命架啦
講緊班中產
衝就後生去衝
跟住就讓路比後生衝
仲係度拍手掌咁
次次都見撚到好嘔心

有 fd 係公務員，喺政總返工
佢話由政府講 home office 開始佢哋根本係已經冇嘢做
根本所有野都係 office 部電腦度
係屋企做條毛

如果你有入去公務員罷工group你就知有好撚多自私撚

今日在家工作算唔算罷工

公務員有幾危險
又唔係醫護
公務員危險，個個出街都危險，仲要大部分home office
你唔去阻止

入境最黃唔准你咁講

成個post都互相指責點解唔係對方罷先
睇撚到都嬲
首先
政府下面嘅人帶到頭後政府嘅話
民間大把勝利球迷出黎撐
不過入得政府做 邊會反老細
都係口黃心唔黃架啦
成班政府都係正臭閪黎

成班偽君子

唔係責任感
係錢，退休金

XXX前線好黃

真係光復香港 要呢班公務員揸兜!!

公務員就是賤。

工會又唔撚入 又唔撚想罷工 乜都唔付出

笑話黎

仲home office 緊，未覆到你

話我偏見都係咁講
想做公務員嘅人大多數都係無志氣，貪圖安逸，得過且過嘅人
你要佢地為一個抽象嘅概念去賭前途，佢地寧願繼續做鴕鳥

連登仔: 全部都係鬼 想分化

其實公務員真係0生產力
邊有home office啫

仲要而家home office唔洗做 仲點會罷

攬炒成功了
多謝淋奠
多謝一直默默支持淋奠的公墓員

D 文件係晒office 部機
Home office 都唔知做咩好

我唔明點解鬧親公墓員同黨鐵就係分化
佢地真係冇做過咩黃嘅野wor
蝦手足、見到自己阿頭發癲咪又係咩都唔做
成撚日幫住佢地班人都唔知咩心態

多港豬廢老做

知唔知點解運作到 可以home office個啲因為唔做/遲啲先做都唔太緊要囉 見公務員平時冇乜壓力就知啦
比較重要個啲都冇得home office....
其實講真呢個政府就係恰9香港人唔夠膽
而的確好多都好鬼細膽 同埋諗自己利益 特別係公務員 想升職 佢地好怕出左聲上面會唔升佢 因為知道自己出唔返去私人市場

公務員：你覺得我地宜家有做野咩？

坦白講 一定喺中招個下

一黎喇 二黎有部份真係會對份工有感情

你點分我地邊個有罷邊個冇罷
我講完有罷你又唔信

定你索性乜都唔諗啦係公務員就批鬥

做得公務員既都係_______ (自行填寫)

新公務員工會有出聲明喎
唔好屈人潛水啦

唔單止公務員，私人工9成9冇罷，私人工好多都冇home office咪又照番

私人工除時仲多藍，睇下出面銀行嗰啲post

你無助咋 佢地覺得社會好有希望
取勝唯一法 及早離去

都冇人返工罷乜春

你會唔會諗多咗
依兩個禮拜大把人office，有好多都唔使做
咁發動罷工有咩影響

奴性vs怕死

我搵幾皮野又ot allowance ，點解要罷工

等到立法會加薪通過先

其實好多部門都冇得home office......
如果呢d 部門罷會有影響力啲

我黎明行動唔囉AL, 唔囉SL
就咁罷足一星期點計
要唔要去公務員事務局囉張罷工證明書？

公務員好黃

督尿好黃

有錢冇命享

自己都知公務員想穩定
然後旨意公務員帶頭罷工
出面又有幾多私人工罷呀？

咁我又想問私人工幾多人罷工

做得政府工就係為咗穩定 又點會同你罷工呢

旨意呢班機械人？ lol

比多日8月5

我都有罷過一星期
宜家問題係唔夠多人 自己單獨肯罷個啲都想有多啲人一齊罷
問題係喺唔肯罷既人道 唔係單獨罷既人

成日將罷工外判俾d所謂重要行業
自己就繼續返工之後仲上連登大大聲聲咁吊班重要行業唔罷工
真係得啖笑

exactly

我個office個陣罷到冇人番工呀
777跪左未？

部門依家都係秋後我地咋
跪乜撚呀跪

大把非緊急非前線公務員無得Home Office都唔罷係咩玩法
俾人恰到上心口

點罷，日日home office，半個月冇返工
已經變相罷工啦
利申公墓員

一個部門唔夠要好多部門 仲要長時間
777死癲婆痴Q線精神病

公務員大把你地口中嘅藍絲廢老，靠新制俾盡得2、3千人，罷完都唔會有效果
除非柒婆而家話取消長俸，班老屎忽可能都會出下聲嘅

我份工重要啲...

推 最難罷ge醫護都罷左 你等咩？

佢地先唔會罷, 平時番工無咩做
而家疫症home office (=放假)但糧照出

就係睇死你地惡唔出樣

仲罷？
依家俾呢度班撚樣割撚到話我地扮黃話我地乜乜物物
罷乜鳩仲？

肺炎d痰

公務員咁多廢老
就算有後生 你諗下咩後生先會走去考公務員? 就係求安穩 最好咩事都冇唔好有野搞到果班

其實都已經無返兩個禮拜工，你覺唔覺得對政府運作有乜影響？

得個別部門對政府有壓力，例如機場控制塔

把口就好黃 要做就個個收哂皮

算吧啦
咪又係政府走狗

講真公務員好多都係藍絲, 尤其舊制.
而且新公會都仲未有好多會員, 想搞都搞唔起啦.

算把啦！好多自私撚

公務員都叫有個公會
各行各業都唔知有幾多連個工會都未有/得幾丁友
再開呢啲膠post不如叫外判革命算啦
成日覺得自己人微言輕就乜都怪人唔做

所以今次我唔會衝前線
因為根本成個社會都未準備好，留返個有用之軀仲好

前線？不了
坦白講香港有好多義士
但最撚多就係乜柒都唔做嘅和理非
下下叫手足衝同打
佢地就係後面第一時間走
所以前線？唔啦由得班中產慢慢受啦
我就賤命一條 死唔死都唔介懷

我個人認為 私企罷工冇乜用
公務員罷工直接令政府停擺先可以逼政府妥協

根本大部份公職人員自己都知自己吾配呢份人工，佢哋出到去根本揾吾返呢份人工，所以佢地根本冇本錢去罷工

罷工?
叫佢地見到淋奠時唔好陪笑都唔得喇 !
公務員就是賤。

發夢

我都認同在家工作會影響罷工效果
甚至乎諗過係咪政府早著先機
等你哋無得響應醫護罷工
畢竟佢連口罩戴咗要除都講得出
佢無理由會理普通公務員死活
不過按往績睇，無理由會咁高手段
有email過新工會問有無打算組織罷工
回覆係要搞會員大會睇會員意願，會考慮

其實佢地同罷工都無咩分喇home office

好多公務員唔返office根本就無得work from home，政府運作古老到不堪，好多paper work同佢獨特既古老filing system，而加政府話公務員work from home變相係叫佢地唔駛做，另一方面政府暗示緊公務一頭半個月唔返工對政府主要運作無影響

好多部門其實都返緊

好問題
但單靠公務員罷工都唔夠，而家仲係好多老屎忽一定唔會罷
要全民各行各業先夠
其他行業唔可以free ride

如果真係有人揭竿起義,我真係加入革命軍做死士又點話

佢哋先最容易俾人秋後算帳！

其實係冗員

要咁樣分，咁要分埋咩職級對於政府日常運作有最大影響
咁又有幾多個呢啲人入咗工會呢
最大效用應該係各行各業一齊發動罷工，特別係公務員同公共交通

由頭到尾都話我地罷工係影響唔到777
我office夠一大堆人黎明同8月5冇番工
結果？
結果咪積哂全部野冇人處理
要批既全部冇人批

顏武周早排講句開會員大會傾考慮罷工聲援醫護
轉個頭777就延長home office跟住大家企哂係度

大家覺得公務員罷工會令佢跪既前設係我地罷左會影響民生同政府運作，但大家似乎忘記左對象係一個接近精神分裂既777
係佢眼中我地呢班揸筆既跟本影響唔到佢
係佢眼中民生會唔會有影響跟本就係bull shit

我罷足一星期既結果
就係全部要批俾市民既野全部卡死哂一星期
跟住後邊既新case一日接一日咁加落黎
再另加俾人記哂名隨時過唔到三年
就算唔秋後炒我我都預左Pt27一世

無可否認政府入邊有好多同事有大有細唔敢罷工
但佢地好多都係唔同範圍出緊力
家長車，捐錢，甚至我知有前排既

我坦白講我當初由私人工轉入政府除左討厭辦公室政治同樣希望穩穩定定咁再同女朋友結婚

入到黎我見到好多好多你地叫既廢人
但同時希望你地有機會入黎做同事感受下departmental grade既人工作量有機大

我唔知紀律部隊係咪真係咁奴隸，上頭講咩就做咩
我就已經say no過無數次

係度希望連登仔唔好再下下都割公務員，我希望大家記下咩叫不分化不割

係度既公務員同事，如果你未有家室我希望大家踩多步，我呢個玻璃人都敢罷工，如果你confirm左有咩好怕

另外今次希望新公會盡快傾下有咩可以聲援到醫護
如果俾癲婆用home office呢招ko左罷工既
不如搞次公務員聲援醫護集會？